中國恒大轉漲。

第一次見

托住唔比你跌

跌左咪即係認左就爆

無事，唔洗沽

Admin好忙

P巴好波

不能丟人現眼

借錢唔駛還，仲有成個國家唔俾人追你數
仲有得輸？我都想賣樓all in

識買一定買option

Long put尾班車，要買就快

隻恆馳先痴線
跌兩蚊變倒升

一早話係技術調整
西股驚西咩

壞消息出盡，所以升，不嬲都係咁玩法

大劉拎兩億出嚟頂住幾百億債

全部債務1.8萬億
現金千幾二千億
其中一部分既債息高過10%
依家買佢既股票真係倒錢落海

信大劉 唔驚

內房不嬲咁玩法架啦

不過要恒大倒閉? 問過中共未

轉跌唔講了

「19恒大02」復牌後跌幅擴大至31%，報65人民幣；「19恒大01」復牌後跌幅擴大至28.2%，報67.4人民幣。

上交所公告表示，如該債券交易再次出現異常波動，上交所可實施第二次交易途中臨時停牌，停牌時間持續至今日14時57分。

「19恒大01」及「19恒大02」均為恒大2019年4月30日發行的債券，「19恒大01」規模達150億人民幣，票面利率6.27厘，年期4年，面值為100元人民幣。「19恒大02」發債規模50億人民幣，票面利率6.8厘，債券年期5年，面值100元人民幣。

頂唔住了

再跌返2蚊

推高出貨是常識吧

倒跌左 個個都見有位走 就走

收割緊傻散了

中國有14億人，每人幫恆大買一層都得啦，中國人咁撚愛國

買少少燈到佢破產先

跌緊7%

中共唔好斬倉，繼續托燒錢啦屌你

升好多 不過午市後仆直

今朝有人講
話天發係大劉旗下

果時恆大炒起既時候講左好耐佢用天發入貨
幾年前既事啦

今次快咗
班網警點做野少少消息都del 唔乾淨

唔知今日有幾多人仲追貨

瑞信RAP
刁帝又嬲豬擺你入黑名單

恆大會人會變中國房利美?

牛逼了。黨驚了

沒事兒沒事兒

就黎一日輸１０％

我想寫信俾習大大，多謝佢今朝派錢

10%了

匯豐果然夠愛國

恒大破產先定恒馳面世先？

散戶黎

瑞信啲交易咪係啲貪官cash out 囉
點會blacklist呀ching [sosad

你係許家印，呢個時候應該買恆大債定恆大股？

散戶進入群組
領導已離開群組

-10%了

轉漲

fu tu

應該會幾好笑
Lm

又係呢啲言論

而家咪話你知咁玩不能太盡

漲？你話許家印條屍？

牛牛呢個訊息係咪為左叫多d散戶最後接炸彈

你出圖三十五分鐘之後沽貨排名第一嘅突然間變咗大摩囉

大戶已轉帳

大佬，10%bond，預左高風險啦，你望shk d bond有幾多厘回報

玩的內房，就一定知風險大啦，食得咸鱼抵得渴

其實代表左啲咩

讓領導先走

想當年， 樂視。。。 （殘體字注意）

-13%

天發同金劉豐~

今次仲唔係血肉長城

買D恆大搏印印玩回購夾淡倉先.大家都知印印有幾鍾意用公司D錢夾淡倉嫁啦.

中國恒大集團
HKG: 3333
13.28 HKD −1.94 (12.75%)

轉漲？

轉咗比邊個？

香港人埋單
港共政府貼緊錢

文章好似某強國的作風

債主

債轉股

債主立即收到幾千億負債變成債仔

班友傻仔黎, 人地教炒英國樓租輕鬆15厘以上

歷史既野又要重演

想問呢個咩app

匯豐好波